飲食狗想轉行

做到有啲麻木
做飲食都做左兩年了
工作量太大 長期企同埋工時長
最重要係冇哂自己時間 有時朋友同家人想約下食飯都就唔到時間
所以最近想辭工轉行 唔想成世做死飲食
依家好迷惘 巴打有冇咩意見

考政府工

飲食都唔係人做，工作經驗又無用，浪費人生

做地盤囉

讀下書轉工 一係落地盤

石廠